林務局最近提出了三十年來的首次商業木材採伐。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 現在，3D打印房屋在美國銷售，它的獨特之處在於，它是這項技術從概念轉向商業的最早例子之一。 一所3D打印的房子剛剛在zillow上以其鄰居的一半價格出現 
 由於一項新的聯邦計劃，將疫苗劑量直接運送到某些商業藥店，疫苗接種的速度可能會加快。 華盛頓地區領導人請求聯邦應急管理局幫助為聯邦工作人員接種疫苗|Julie Zauzmer, Rachel Chason, Rebecca Tan | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 2020年10月，印度廣告標準委員會認為WhiteHat Jr的一些廣告“具有誤導性”，要求撤下這些廣告。 印度最具爭議的教育科技企業家下次會做什麼改變|Ananya Bhattacharya | 2021年2月10日|Quartz 
 他們看到了互聯網的巨大商業潛力，他們希望確保它不會被大量的訴訟和監管所拖累。 26個單詞創造了互聯網。 怎樣才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 2014年，在一個每天運行6.8萬次航班的系統中，定期商業航空航班沒有發生死亡事件。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 現在的天氣不應該導致商業客機墜毀。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 另有3萬人通過包括商業航班和危險的陸路通道在內的其他路線抵達歐洲。 《地中海幽靈船》|芭比·拉扎·納多| 2015年1月6日|每日野獸 
 你是否看到學術出版社對歷史學家施加了更大的商業壓力，讓他們把書做得更性感一點? 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 無論是高級時尚還是塔吉特百貨的快速商業時尚，都應該是關於渴望的。 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 相當一部分工商新聞現在已經寫完了。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 在這一切之後，菸葉可以被儲存起來，用於商業出口。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 比南多的城市和商業郊區仍保持著往日的風貌，儘管貿易幾乎陷於停頓。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 在“商業存款人”手中的錢，我們稱之為“錢款”，其餘的稱為“零用錢”。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 值得懷疑的是，今天迎接成功的巨大商業溢價是好還是壞。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克